最新消息 小麗老千傳說完了

已裁定提名無效
之後會開記者會

保皇狗萬億填海定過油台了
爽

我想問小麗老母入到去嘅話會有分別?

我想問既然冇分別既
你出乜post
等比錢就得啦

咁宋禮勤係咪退選？

老友記有糧出

原來來來去去都係同一個論點

因為保皇狗佔大多數 所以唔係狙擊保皇狗？

LIHKG @ Android

保皇狗佔大多數
所以邊個入去都冇用？
如果你覺得咁都叫合理
咁你投咩票？
比錢填海啦

又開始loop
了
沙中線特權條例調查
泛民支持
保皇狗反對
次次見呢點駁唔到就潛水
搵第二個人又loop一次
保皇狗打手真係易做

宋禮勤係小麗入到先退選

全部兩負評
保皇狗打手機械啟動了

我屌你老母啦
成撚日叫人質疑批評保皇狗,而泛民就有光環唔撚批評得?
而你班冚家產從來冇諗過說服其他人支持民主派而一味靠抹黑抹紅逼人支持被蘋果認證嘅「泛民」

咁呢個所謂民主派只係另一班保皇狗,講撚完!

P.s唔撚洗屈我五毛收錢呢招唔work㗎啦冚家產,繼續屌票啦我就睇吓泛民會選成點

點會覺得佢入到去

dq先有光環 又有彈藥比侵侵

source?

駁唔到就爆粗
比我吉中你論點矛盾駁唔到渣掛
保皇狗打手最叻咪呢招囉
口口聲聲話泛民入去都唔夠人架啦
冇分別
不過講完冇分別
就不停屌泛民
放生保皇狗

投完票, 哦.

然後呢?

唔投票 哦
之後呢？
要認輸就自己認飽佢

唔係認輸喎.

而家係講果民主派做唔到嘢喎.

係呀, 沙中線特權條例調查, 泛民係支持, 保皇係反對呀.

咁成唔成立到委員會調查呀?

而家係講緊民主派做唔到嘢呀, 你講咁多佢地嘅立場, 做乜鳩唧?

咁唔叫認輸係乜
因為保皇狗佔大多數所以唔去投？
你覺得自己好高尚做到野？
精神自慰法

フルフル: 祝小麗被dq

講得好

又送子彈畀侵侵

我唔會覺得自己好高尚做到嘢喎.

不過同樣地民主派嘅議員都係做唔到嘢, 我點解要支持佢地? 如果結果都係一樣, 點解仲要投多個入去?

請你答下我, 請你用理據去說服我.

即係你認輸囉
講咁多做乜
兩邊都認為做唔到野
咁點解唔係簡投票啊？
因為你唔投票
保皇狗勝率愈高囉

有時真係覺得好好笑
口口聲聲話投唔投都一樣
但到最後總係簡對保皇狗有利個項

支持黃毓民, 買多D東方日報, 就唔係認輸

幾時宣佈結果？

飯民先係鬼

馮檢基有文匯大公不斷發文支持, 係真民主派

保皇狗好過飯民左膠, 點降唔可以簡對保皇狗有利個項?

投票不嬲冇用 一係你舉下例邊個入咗去係有作為

所謂民選係 for 維穩，而家見港豬唔識反抗就唔再做戲啦

政棍李卓人仲未收皮

小麗老無又有光環
神狗又屌佢明知會比人dq都出黎參選厄光環架啦

我而家咪問緊你, 我認為民主派做唔到嘢, 點解仲要投俾佢囉.

你答到咩? 咪就係識得話人地係認輸囉.

旨意你去幫民主派拉票就真係仆得街啦.

唔駛維穩比歐美睇?
咁咪好，歐美睇到哂幾核突
掌心雷未必睇到
但dq 趕記者走 實睇到

講出口了
夠唔夠膽用你呢句開個post？
如果多人支持你我退出又點話
睇死你都唔夠膽

所以咪話你認輸囉
扮咩唔係認輸姐

不用慘敗,好事黎

唱歌啦？香港人好叻上街同唱歌，「但有一個夢」...

唔駛啦而家，FCC都搞，何況呢D小事

話說幾時記者會，想睇佢有乜回應

如果你覺得全香港就只有議會依個戰場.

而依個戰場就只有民主建制兩邊揀.

而我唔揀民主派就係認輸.

咁你咪話我認輸囉, 有咩所謂.

你最好都係落街咁樣講, 日日講, 只要唔係支持民主派就係話佢地認輸, 睇下小麗最後會有幾多票.

幾百萬唔知點還了

繼續搞囉，攬炒
最好佢搞多d，dq哂所有飯民

岩，姚咁辛苦乞到入閘，最後輸撚左，咪仲衰

你唔好笑死人啦
叫你投票渣
晒你時間？
講到投票就唔可以做其他野咁
借口來姐
你所謂做其他野
又可以改變到乜啊
高鐵咪照通過
又唔見你講你所謂做其他野冇用所以唔做？
因為你所謂其他野只係得個講字囉用來做唔投票既借口囉用完就會掉走架啦

李卓人好似話會做後備參選，唔知佢會唔會都會被DQ？

曲到圓

而家個做法已經係 一齊仆街

張票晌我手上. 我先係選民.

唔好講到我投俾民主派係應份咁.

張票唔係你架, 咩叫我投票咋, 而家係你求人去投, 係咁嘅態度?

等等，小麗老母能夠得票最多而當選咩？

我一撚早屌過，識玩應該搵個"素人"robot上陣囉！！！！

你又拉去邊度啊
我求你投？
乜你岩先唔係話改變唔到投來都冇咩
仲話可以做其他野但比我指出兩者冇衝突時
駁唔到又開始玩呢招？
算撚數啦你等你指出投票同你所謂做其他野有乜衝突你先來講啦

政府為關係法添子彈

係，prof yiu 乞住入閘都係輸 柒到
點解唔寧願dq

補選近了 泛民打手開始急了

係呀, 立場同做唔做到嘢冇衝突呀.

所以其他巴打晌度話民主派做唔到嘢果陣, 你走去講民主派立場點點點, 冇衝突架, 但一樣改變唔到佢地做唔到嘢嘅事實.

而家就係同你講, 因為民主派做唔到嘢, 說服唔到我去投佢地一票, 就係咁簡單. 你反駁到? 咪又係講啲咩益咗建制乜乜柒柒, 但都係果句, 你都係改變唔到民主派做唔到嘢喎.

一個黨派, 做唔到嘢, 點解我仲要投俾佢? 我唔支持佢, 掉番轉係我認輸? 咩邏輯?

唔啦
投完泛民佢地入到去又缺席唔投票
得閒又投吓支持啲仆街議案嘅票
投黎做乜

揀建制A隊同建制B隊我唔覺有咩分別

左膠小麗老母同支共
2班都係仆街

其實咩叫提名無效？唔係指定左邊d人有提名權？

基哥先最大贏家
李卓人

有撚 今次佢糧都唔撚捐

真係唔明投劉小麗係點樣唔認輸法
可唔可以解釋下

老馮同龍心我揀龍心啦

卓人哥基大戰了
又民主最黑暗嘅一日了

港共政府學晒土共足到呢
慌死人唔知係人隻狗

本土派咁開心做咩?

熱烈恭賀龍心當選

食花生唔通要喊住口食?

唔夠當初雷到毓民落馬果時既泛民咁開心

都未dq

on9關鍵一席

飯民狗
當初人地反抗你地又無膽
依家又唔屌人放棄

統戰工作嘅功勞你班和理非非撚全部都有份
將來國家強大呀爺唔會忘記你地

支那死穴係香港政策法
遲遲唔立23都係怕取消政策法

但係依家維尼唯恐天下不亂好想取消喎

邊個叫你出嚟邊個就係鬼！

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

咁係咪得返龍心揀？

有邊席唔係關鍵

其實邊個入到去都冇分別

次次選就上黎叫人含

上次個關鍵一席又有啲乜作為？

請飲

到底五毛追擊手 係咪五短廢村長？

都係咁柒 講野無point就扯開話題

你開返post屌下政府 屌下關蛇戇鳩 呃正皮咪算囉
你一幫販民spin就出事
販民班撚屌 你點撐都救唔到架啦
佢地早已經係歷史既罪人

政府議案從來不需分組表決。
條On99左膠唔識議事規則

個個都係度笑佢就真。

五毛狙擊手水平太低了
講野完全無說服力
好趕客

如果佢係五毛仲講得通，特登搞到泛民支持者不可理喻咁款，
如果佢真係泛民打手，真心覺得泛民應該炒撚咗呢件趕客嘅垃圾。

真係笑撚死人
又講關鍵一席

之前有人出post話如果私人議案立廿三條就可以用分組表決煞停, 真係戇膠膠.

咪就係黃屍歹既正常水平

佢應該直必黃屍歹

炒唔到
因為販民都係咁既水平
物以類聚

= 終身停賽

民主派既撚屌，關鍵一席楊onq做過d乜？

chicharito

5毛都仲話為錢放棄尊嚴
飯民打手究竟係為乜幫佢地含撚

咁今次老馮基哥就得米啦

班垃圾飯民打手答唔到
只會轉移視線

網上怒屌梁君彥大口狗
然後請人去飲

請賜教 點兜

佢話黨斟要有大將之風

佢話保皇黨係同事，唔好咁小器喎
痴撚線，你當班選民嘅仇人係同事

成個無賓周太監咁都大將之風

你估個個都鄭和咩

又拎廿三條出黎兇人

人工島同廿三條政府提出過半數就過，98年到依家共匪一直夠票

唔係唔投龍心呀
其他人你估到佢做咩去到咩程度
龍心你唔會估到佢做咩啦掛
世界係需要癲佬

比d骨氣屌鳩個政權幾核突想dq佢都好d

講23條收皮啦 你stop撚到咩

厄妹妹仔票

根本只係咁多年嚟港共淆會反彈先唔推
先唔講佢入咗去23條都係輕鬆過
而家又dq又暴動罪又社團條例
要23條嚟做咩

泛民支持

高鐵
高鐵追加撥款
三跑
領展
修改議事規則
醫改
迪士尼加100億
擴大功能組別

全部都係影響深遠

你同我講泛民支持
P&P 查呢樣果樣，仲要唔夠票 選入去淨係禁個制袋10皮，然後行出黎講 民主最黑暗。 連大部份人都屌柒你地呀，點撚樣全力反對？

泛民原來有反對架
反對派錢
反對全面直選，問下民主黨前身啦

屌你老母泛民打手肯去死未？

唔係唔識，而係呃無知市民

又呃人

又嚟守分組點票
俾啲新意得唔得呀

請問唔屌偽泛民屌邊個?

咁選咩人入去先做到野？
定係打算唔參與依個遊戲？

好鬼衰 打爛人飯碗
仲點想搵食

龍心

梁天琦被DQ 你班賤種唔出聲,仲要話人係鬼果陣時,個議會已經無撚用啦屌你老母

多數係功能界別

我未必知有咩人可以做到嘢, 但有咩人做唔到嘢呢, 全香港人都有眼睇.

議票唔夠人多
同自殺冇分別了
多謝無能既泛民 卑鄙既建制

屌得好
一齊死啦仆街飯民

算啦
借dq呢d黎比侵儲彈藥好過
中共又要問郭文貴d fd攞600億啦
山窮水盡

港共點都要為日後被推翻付出代價

但係點解d人會喪屌呢件小麗老千 唔係冇原因 唔好成日覺得d人咩收錢屌泛民 有理有據

黎智英集團推件小麗出黎 再欽點埋李卓人 呢兩件都係垃圾

李卓人 新西8席都贏唔到
仲走去九西
協調個咁既人出黎
基哥都大機過佢

朱凱迪食咗大部份票 跟住就尹兆堅同郭嘉麒 剩低嘅76550張票都仲有村長 李卓人 基哥三個人爭 當年出少個人 分分鐘夠入兩個 唔會俾牛屎佬35657票執到雞啦 戇鳩鳩
當年

雷動叫人投村長棄人
加埋基哥

根本唔雷好過雷
自己人都協調唔到 求其一個大局為重棄選都唔洗三個齊齊輸啦 對住本土派就識講 自己友就搞到一鑊泡
留名等睇飯民補選又輸

唔雷就入左啦
銘點會咁多票

投村長真係個腦入水先做得出

今日又係民主最黑暗的一日呀

含淚投李卓人啦 唔通投民建聯 基哥咩唉屌
咪撚棄票啊

廢老仁同廢老基有咩分別?

一個就成個泛民集團幫佢
一個就冇乜人幫

個傻閪鑊鑊都伸個龜頭出黎俾人屌一輪之後玩失蹤

個屆輸基哥on99 空降姐

不過自己賴完野，轉頭又做同樣既野玩空降九西，成件事就好肉酸囉

dq ed

cable news confirmed

有link

幾撐本土港獨都好 都冇理由撐Gay gor
由佢入臨時立法會佢已經唔會係民主派一員

一早估到入唔到

trump trump懲罰香港啦

要移民了
898

又多粒子彈

DQ小麗邊個最開心
人哥最開心

人哥輸撚硬

毓民去馬啦

李卓人同馮檢基一樣係屎

On99
上次係輸雷動啊
吹雞叫人投村長
結果倒晒落海

輸唔起就搵老馮呢個稻草人黎打

投龍心
Do you understand ?

confirmed

老母

唔洗見泛民扮爭取

工黨食撚屎啦屌你老母

政府好撚仆街 但你班泛民仲要繼續爭個冇意義既議席真係唔死冇用

投龍心啦屌 如果條友選嘅話

起碼有啖笑

見到人哥基哥 真係無癮

抵啦，當日割席，今日還。

尼個moment 真係想毓民出山

DQ已成常態
雖然好心涼但係硬係感覺怪怪地

人地爆完粗有point喎，你個腦癌仔呢？

你岩，唔記得村長條on9 但老實講基哥個屆棄老巢好不智

今次因乜dq？
上次就話唔尊重誓詞啫
今次入埋工黨仲有咩口實？

比人dq應該係與有榮焉 堡主話齋
又多一個彈藥取消關係法

今次支那狗仲唔穩袋一萬億？

救蟈呀依家，所有奶共既都要比

因為上次玩野
仲有唔信佢轉左政治立場

咁即係工黨都endorse 民主自決 DQ得

小麗冇得選 之後聽日毓民宣布參選

基哥d票分兩三成比李卓人可能入到

咪玩 佢單議席單票點贏 一份毒果都寫撚衰佢

根據周庭既case

即係又剝奪政治權利終身啦
小麗老母溫和到咁都dq 下屆仲有咩人入得到圍

小麗老千喺立法會入面連票都唔撚識投
演說又廢，旨意佢幫香港人就晒鳩氣

咁分分鍾朱凱迪 都唔洗入圍 又民主自決又結束一黨專政

如果到而家都仲有人認為呢個議會啲代議士係有用嘅話
佢肯定係弱智兼冇腦

又要司法覆核！有咩證據可證明思想上不是擁護基本法，思想及做人原則都可改點解港獨思想不可改？以普通法思考上真係唔明

永續民主黨

成個議會成個政府執柒咗佢啦 屌

heidi 預左唔得啦

dq比歐美睇到
好過入去做跛腳鴨啦屌

唔明仲plan 乜b
當初一dq就反佢枱啦屌佢老味仲玩乜撚
一係就用dq做國際大事

你咁講又比人話五毛架啦

嗱 搞完本土港獨搞自決啦
求仁得仁啦 開心啦
鬼吖嗱 唔該借借吖嗱

投左比民建聯好耐

又咪係得五毛狙擊手 未來撚阿廢 同埋唔知邊條二打六
周圍叫人含 撚都唔你含啦而家

左膠之父下屆又唔玩 慢必 松泰 朱迪 都命不久已 隨時比人dq

到時留番民主黨公民黨班正宗賣港賊